一人N個細個學英文嘅柒野

us 讀左成半個月都讀 U時

小學雞話自己個阿叔職業係cooker

puted (past tense)

應該係putted囉

細個唔識分kitchen同chicken嘅發音

Football 成日寫咗做 foodball

以為has係女仔用 had係男仔用

以前有個親戚問我 How are u?
我： I'm 6 years old.

染到喊好彩仲係細個

讀得快嘅話 都幾似how old are you嘅

有個代課老師教英文
佢教I'd 就係將I would 讀快的

how much

小學要學一句tense 係咩咩咩後面加個either
有個攪屎棍成日都講做捱打 笑到我收唔到聲 最後比啊sir罰企足成堂

我講d野比呀sir知
佢聽到話i know
我以為佢講i no
跟住我又講多次
佢就話I KNOW!!
我又講多次

我考oral 都試過

how's o'clock

唔識串果汁英文 juice
串咗勁耐都串唔好
miss叫我放學帶埋我老豆見佢
我嚇到走咗

幼稚園唔識串Apple 比老師罰企班房門口
跟住隔離班個美極Miss咁岩帶班學生返課室
見我罰企就教d學生做動作（拎隻手指係塊面到掃）笑鳩我 一路做一路笑我醜死怪

默書enough寫成in love

去餐廳叫牛扒叫左goodjob

I'm fine thank you and you?

易set